<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>alejometal Inc.</title>
    <description>alejometal Inc. es un blog creado por Alejandro Rodriguez en su tiempo libre.  
</description>
    <link>http://yourdomain.com/</link>
    <atom:link href="http://yourdomain.com/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2014 20:07:16 -0500</pubDate>
    <lastBuildDate>Mon, 17 Nov 2014 20:07:16 -0500</lastBuildDate>
    <generator>Jekyll v2.5.1</generator>
    
      <item>
        <title>Alejometal Inc</title>
        <description>&lt;p&gt;Hace mucho tiempo venía llevando un blog, alejometal inc. era el nombre y alli puse pensamientos a manera de diario, intentando esforzarme para escribir algo y que ese algo quedara para la posteridad.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ahora que la vida ha dado vueltas y soy parte de mi propia familia, quisiera retomar este espacio para continuar el esfuerzo y evitar la pereza mental de la rutina diaria.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Quiza esta sea una via de escape a la tan mencionada crisis de la mediana edad, quiza extraño la virtualidad ahora que he renunciado a ella de tantas maneras, extraño la vida de la universidad y las tardes de pensar en guevonadas mirando el cielo o leyendo algún libro de la biblioteca. Siento que si bien todo tiene su tiempo, ojalá se pudieran hacer las cosas que uno solía disfrutar a lo largo de toda su vida.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;También es una forma de sacarle tiempo al tiempo, de inventarse problemas virtuales y resolverlos, de afilar las herramientas que empiezan a oxidarse.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;De dónde vendrá la nostalgia?, porqué no se tendrá todo al tiempo, porqué esto parece un camino, porqué existe el tiempo?, jajaja, hay muchos interrogantes que quizá plantee aquí e intente darles respuesta, suena interesante, omoshiroi, diría hace algunos años cuando intentaba aprender japonés, y dedicaba la mayor parte de mi tiempo en mis propias guevonadas.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;En fin, este es el post inicial, intentaré subir los posts del blog anterior con pantallazos y todo jejeje, también quiza lo suba para que siga reproduciendose en el cyberespacio.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Si bien estas palabras no estan dirigidas a nadie, quiza estén dirigidas hacia mi mismo del futuro, anclando momentos en la memoria, como una fotografía de cuando era uno niño, quiza el principio de una autobiografia o quiza un grito desesperado en la infinita noche silente. jejeje&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Le deseo larga vida a este proyecto, ahora que no tengo internet seguramente pueda concentrarme en este tipo de tareas como solia hacerlo de niño, esperemos a ver.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;matta ashita :3&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Mon, 17 Nov 2014 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>http://yourdomain.com/2014/11/17/alejometal-Inc.html</link>
        <guid isPermaLink="true">http://yourdomain.com/2014/11/17/alejometal-Inc.html</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Hola Mundo</title>
        <description>&lt;h1 id=&quot;hola-a-todos-d&quot;&gt;Hola a todos :D&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Hola a todos, aprendiendo a usar markdown y jekyll&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Sun, 16 Nov 2014 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>http://yourdomain.com/2014/11/16/Hola-mundo.html</link>
        <guid isPermaLink="true">http://yourdomain.com/2014/11/16/Hola-mundo.html</guid>
        
        
      </item>
    
  </channel>
</rss>
